netiflix電視有冇得較雙語字幕？

如題

用chrome extension

chome睇netflix有高清未？

Thx 試下先

？